機場真係唔可以再玩

我開多幾次post都要講
你地已經完全玩大左
下一步中共如無意外就真係定性香港有恐怖份子
你想外國幫你.依家都無晒任何方法
多得你地班豬隊友.因為一去到搞旅客
就算再民主既國家都好難幫得你手

依家中共已經叫聯合國唔好再插手
就證明個問題已經好緊迫
成個世界睇緊你香港.就唔好再去玩野.做埋d柒野
返返去和理非呢邊

因為一去到恐怖份子.人道救援都可以唔比你入去

仲有如果非必要唔好入大陸
佢地引爆緊對香港既民憤

冷靜諗下依家再搞機場，818會點！

你負評我無所謂
只係講緊個現實比你地聽
香港人唔會想大家一齊死
成日話要一齊走一齊走
依家真係要唸清楚

直情唔好入去搞事.或者再入去阻旅客
唔好再比中共有藉口加大件事

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

唔好on9
唔好再搞啦
你要爭取國際支持就唔好再on9搞呢種行為
等818先算
依家你咁搞.818都唔樂觀

咁玩返立會囉 玩到2047應該會回應五大訴求

訴求係一定要爭取
但唔該唔好再玩捉鬼呢d on9行為

樓主仆街死啦
比人還擊一野 就收撚哂皮
你呢種人攪咩都唔會撚成功
人地未割 你自己割左先
比全世界睇 睇咩撚呀
五年前攪左幾個月比世界睇
結果點呀
走啦 廢物

點唔同你地割
你依家去地機場打人阻遊客
你地既思想已經去到好撚極端
比仇恨攻左個腦.明知依家條路係死路
唔通仲推你地去死咩

回歸返和理非啦
差佬做緊柒野已經夠多
唔需要你地呢班人將個火再撥大

一夜間失咗幾多民心有眼見，已經犧牲咗咁多人，明明道理喺我哋度我哋死都唔割又點，如果一直有人死衝盲衝唔聽人講叉禍隊形，唔勇唔武就要俾人插，咁真係趁早了結算，搞到自己變到敵方一樣失控盲從有乜意思

有幾撚極端呀屌你老母潔辟撚返去老母到啦
死路 死你老母 你黎定義呀 點死呀

你咁諗其實好on9 , 就係係有恐怖份子，人地想出兵救自己國家既人就係會出， 唔關中共點定義事
永遠出兵只係一個藉口，唔係咁rational

一定係繼續去，但要真。和理非。

尋日已經過咗去, 今日去個啲唔係恐佈份子就OK
機場一定要玩落去
樓主呢啲正一垃圾風向撚

而家失左支持

之前d人講左n次

最後所謂失去支持未發生過

外國係會幫就一早幫左 係時候靠返自己喇香港人
癱瘓機場的確可以比到好大壓力政府

而家我哋唔係去玩
塞地鐵都試過好多次 最後證明喺特定情況下係有用 機場係有用 但要用啱方式

國際定義呀屌

你幾時見過美國去救果堆比定義為恐怖主義既地區

阿富汗

中國定義等於國際定義？
有咩國際定義恐怖主義咁溫和